今次武漢肺炎事件，突顯左日本一早已經親共奶支得好緊要

平時成班日本仔拍抖音，用華為，飲珍奶，打手遊，買淘寶已經自甘墜落，估唔到今時今日武肺咁勁安倍都唔封關，仲大量捐錢捐物資俾支那，仲請埋一大班KOL，前任首相官員，藝人拍片叫武漢加油，武漢頑張，吊你香港人呢大半年咁慘都無咩日本人理，甚至有d架仔話警察無做錯，黑衣人好暴力，止暴制亂無唔岩………

吊你日本仔日本政府係咪傻撚左………

佢地唔一定奶共 我反而覺得係佢地文化問題 制度僵化 咩都要跟規矩 淨係覺得死跟WHO就無事 點知WHO係奶共既 日本自己就中伏

痴那線成個東亞得日本無封關，真係on99

去旅行大家識揀

關於派口罩，我支持剩係派畀手足，歡迎入嚟屌柒我

可以肯定 台灣比支那侵略日本一定唔會幫拖

如果搞到奧運死咗，
必然會引起反華（反共）浪潮，
到時啲人就會醒覺經濟長期向大陸傾斜，終有一日會出事

有醒覺好過冇醒覺

如果係就一早補返鑊
但依家都未封

日本有人鬧點解台灣人唔俾口罩俾支那人，真係on99

十幾年前已經有好多日本傻仔親中
佢地覺得美國搞死佢地 , 中國好人啲
有大把日本大學生想去中國做交流生學中文

比奧運拖後腿...

岩喇,呢d愛支病要比支那武漢肺炎醫下先得

左膠誤國 勇武興邦

你睇下日本仔(尤其後生果班)太高

估唔到今時今日仲有人肯信WHO

同香港人十幾年前差唔多
未殺到埋身唔會醒覺

而家係北京可以買機票直接去東京玩而且無阻無擋，真係痴線

女既日日沉迷抖音，男既日日沉迷手遊，呢班後生仲廢過香港人

因為WHO話支那搞得掂丫嗎 咪唔封囉 等睇日本大爆發

抵死，蠢過隻豬

我覺得就算有冇WHO, 日本反應都唔會好得幾多
佢地應對突發野一向都係唔掂

美國大佬都封晒都唔跟，咁蠢冇得救

因為自民黨政治失敗導致軍國主義復闢
再斬多次支那人

是人民幣 我加了人民幣.JPG

武肺已殺埋身啦

奧運實仆街

唔係既 應付地震佢地的確無人能及既

不過係呢幾百年受左唔知幾多教訓 用左幾多人命先換番黎既能力咁解啫

東京一惹開晒，冇選手黎就停辦

中共對日本既資助戰一直都打得好勁

就咁對比社交媒體嘅話真係見到日本twitter啲流行趨勢大多係食玩訓

唔係柒婆而家香港人都係一樣

人地係奶共 有咩好否認
冇佔竹奶共你就唔可以去日本
成日搵埋啲On9原因來呃自己
咪就係你班香港人輸比支那嘅原因

仲比連登仔買咁多口罩走，真係好容忍中國人

大約上年6月前嘅香港咁

中國亞洲最大敵人係日本 仲唔一早滲透晒
根本就唔應該開放自由行 又唔理d人呃國籍
遲早變台灣咁

因為地震對佢地已經唔算突發野
但311果次震到核電廠有事, 佢地既應變一樣都奶哂野

去得中國做交流生嗰啲通常都係本土垃圾

只有美國肯打尻支那，來生只做美國人

我覺得咁啱係食正奧運啫

好撚惡心

捐果10億好快可以問who 攞番

呢個真 美森一早限左business ac先買到靚野
日森樂天仲on99咁 比人任搶 但本地人淨係識屌鬼鬧炒價

珍珠奶茶係台灣點解係奶共

武漢肺炎照妖鏡，平時收收埋埋唔覺，一場瘟疫就現曬型

今次離場瘟疫好似嘅天要收拾佢哋

不要小看大和民族。二戰開始果陣扮親美，轉頭打柒珍珠港，歷史會不斷重演的，日本萬歲!皇軍萬歲!

我同日本朋友傾過，佢根本唔知呢半年嚟港共同狗有幾仆街，因為日本冇主流媒體講過

佢仲完全冇聽過有咁多祼體屍體發現，跟住我send被跳樓條片比佢睇佢先話好恐怖

自己都陷入嚴重嘅少子化問題 仲要中門大開比以前嘅敵人操控嘅國家

呢代日本人，算吧啦

日本松山芭蕾舞蹈團向中國人民致最深的問候

唱中國國歌 痴咗

日本人有無能力可以推翻政府？

呢排日本做埋d肉麻野仲肉鳩酸過北韓，睇完打冷震

山口二矢簡直係人類嘅大救星

老咗仲要搶人哋份工做， 死嗰陣仲要孤零零到臭曬先至有人幫你收屍

佢哋要團結起哩，都唔好睇少，起碼强過支那人

最可惜嘅係左派嘅反抗勢力唔係親中就係被唾棄

陰謀論黎講都成立嘅，同美帝唱雙簧一好一醜

個人傾向同民族性有關，跟規矩唔識靈活變化

睇嚟電影阿基拉必然會成為真實

南泡或者有，架仔就不了

大日本帝國變日本省

日豚

sorry 㩒錯負皮

佢地果邊係邊個去遊行邊個就係賣國奴

南泡都唔駛或者, 直情成功過幾次

聽講呢個芭蕾舞團一直致力促進中日關係
真心cls屌佢老母

擴軍

有冇人發現好多國家都奶

點解會咁

nhk又有報日テレ都有
佢睇咩主流？tiktok?

上年6月前
連登對00後既stereotypes

不過日本人要醒覺真係難
成個社會風氣都係工作為上

我一直覺得日本人洗腦方式係好勁，根本唔洗hard sell已經可以無限植入。

邊個再去日本就放佢上連登

與其話奶共親共 其實係佢地開放得太過份比起以前
情況同韓風一樣 邊樣興又一窩蜂去
已經唔同以前民族性高嗰代人既心態

好撚肉麻

知唔知醜字點寫

但係安倍晉三唔係支持台灣加入WHO 咩

有邊啲仆街藝人幫武漢打氣

相比起奶共 不如話係左膠

剩係自衛隊改革安倍攪咁耐都仲有咁多人反對，
明明已經有美國佬撐腰都仲係攪唔掂，
連硬件都未必打得過既時候，
面對支那次文化入侵後生一代既時候更加無力招架

政客講兩句零成本

成條第一島鏈淪陷埋都冇所謂

淨係香港3年零八個月同埋日軍侵華同東亞，已經唔會去日本消費

日本左膠極都唔及台灣啦

根本就係奶共

日豚多係真，已經有好多在日港人講過，港豬都識去搶口罩，好多日豚唔係買唔到而係覺得冇需要，覺得唔防範都唔會中，上鑽石公主號個個官中係佢唔好彩，但諷刺既係佢地平時又識一年四季都戴黑口罩

一陣港共記者會就會正式定性，唔好開心太早

佢要睇著奧運盤數
當然唔封關啦

珍珠奶茶唔係台灣？

中國比日本仔當智障咁打緊係鍾意佢啦

如果奧運搞唔成咪回力鏢

黑口罩係因為
1.真係有花粉症
2.fashion黎

珍奶唔計，不過而家日本都好多人食海底撈

東亞不是東南亞

其他野唔評論住
點解飲珍奶係奶共

珍奶係台灣嘅thanks

的確係既
但係飲珍奶又關奶共咩事?珍奶唔係台灣咩?

日本唔係有8成人唔中意大陸㗎咩
又走去食海底撈

大家都有個奶字

D詩句係日本既中蟈人寫嫁
真係滲透晒

真心膠姐
美國先係親生老豆

有聲有畫

日本已經無晒祖先的武士道精神。

覺得未必係奶共
但日本人不嬲做乜都戴住面具
好聽就面面俱圓 唔好聽就虛偽世界仔
所以可能國家事務上都想係咁驚得罪人
好似香港啲港豬係平衡時空咁

罷去日本

同08年香港一樣
我係中國人啊 hi～

跟手會係法國,新加坡,舔豬都有代價.

有冇聼過大東亞共榮圈，日本始終系大中華膠，日文又有中文字（漢字）

日本由戰後都有左派同共產黨
當年仲痴線到騎劫飛機去北韓
只怪右派又係on9得濟唔爭氣

咁自大既自民黨都咁
唔敢寄望其他黨會反支

其實邊止日本，係全球奶共

美國都係因為華為先醒

就黎奧運啦 仲唔奶盡佢 到時點賺盡強國啲錢

當年日本啲勇武親共㗎喎

港豬：唔計！

要對同鄉有信心

唔好忘記

沖繩仲有美軍

11區

都係果句啦 都未入肉

如果上年6月唔係惡法入肉
香港咪一樣番大陸用淘寶

日本呢個國家啲人真係「波唔吹爆，唔哎呀」嗰啲人黎，連政府都係

當年學運搞到走火入魔
長期抗爭大部分失敗
政府繼續我行我素
挫敗感漫延幾代人
做成今日既少子化，沉迷動漫
日本後生仔大部分廢晒

唔係侵應該仲未訓醒

一年咁撚多人點影

呢啲係咪叫做賣國賊

所以死2/3人啱㗎啦

中共先係靜靜雞用錢贏

美國呢刻先發現要打中共都唔易

所以下一代日本勇武必然會係右派

我估好快宣布奧運取消. 到時佢地就知道同中共行埋要付好大代價.

一定係奶緊共 睇d game 廠就知

甘願墮落

日本文化同工業輸出都冇晒咁濟
早10年就韓風
呢幾年就支那

細個90年代日文歌日本電視劇日本百貨林立用日本電器
而家都執晒得返啲cheap brand U記donki....仲要賣mic貨

其實你知唔知日軍侵華個段時間日軍有幫手起鐵路
所謂八年抗日係共產黨做死漢奸幫手打中國人

唔係維尼真係靜靜雞食哂全世界都得

除咗奶冥幣之外
今次疫情係反映咗有啲國家之前太安全, 未奶過嘢, 結果一個浪打過嚟就現型瀨嘢
剩係睇台灣同香港民間, 比對番日本就知

係港共重咁on99

用肺炎數字
去detect 有幾奶共

日本仔淘寶,?

當年美日安保條約搞到日本幾大反彈
學運由戰後開始搞足幾十年就係要反對安保條約
什至出現刺殺國會議員，三島切腹自殺呢啲痴線野
唔好覺得日本人好鐘意美國係美國盟友
除左日本政府左右在野都唔鐘意政府咁親美
以前石原慎太郎成日寫書要日本人向美國say no

反正杜特爾特唔畀美國駐軍，依家變相宣佈第一島鏈已經失守

anyway，日本仔係殺左好多人，我阿爺都係因為咁所以細細個要走黎香港 。支共係仆街，日本仔都係殺人狂

即刻cheap晒

其實係咪得香港人先咁鐘意美國

好似兩早日又捐100萬個口罩比武漢
人地屌柒你日本鬼子仲成隻狗咁

WW2打仗有邊個國家唔係殺人狂

近廿年日本人已經比歐美馴化晒

我想嘔呀

唉

經濟侵略

珍奶還好 台灣野
雖然佢地飲貢茶屎水
但玩抖音真係唔知做乜9

佢係以佢自己青春黎做代價

日本仔而家個問題係
中美之間要揀既話
唔知點解有堆人會揀支那果邊
有堆架仔好撚憎美帝覺得美帝成日撚鳩日本
連自己真正敵人係邊個都唔知

咪係

三島
最後的日本人
昔日文明步上羅馬帝國後路任由蠻族橫行

背後係咪支那人黎

架仔既文化
真係唔驚死

佢而家仲俾好多架仔笑佢傻

隻一拳手遊廣告煩到嘔
背後有700注資

主要係德納綷同日本仔挑起事端，日本仔殺左幾多人？你再諗下以前幾多慰安婦？得罪講句，你邊個邊個太婆、姨婆或者咩咩3嬸4嬸婆可能都俾人凌辱過。

其實左膠同搵中國錢係咪好多人唔識分

望就望日本快d仆街，日本人殺左咁多人，係時候還

鬼叫以前bush個統治集團仆街得太過份
班美國人又on99咁大愛上腦係咁收啲垃圾asian入籍
養到支那肥晒

港共係支那傀儡根本預左

昭和開始已經馴化 泡沫經濟爆煲後已經注定哩個民族衰落

為咗搵人仔整隻咁嘅支那愛出嚟

講殺人4大共產黨先殺最多人
蘇聯支那越共赤柬

佢地上之學運衰咗之後就冷感到一個點

七生報國

咁你共產黨又幾時還？

其實支那一早係每個國家都做緊滲透
個啲咩一帶一路就係做緊呢樣野
美其名就話大家合作搵錢
實際上就係想渣住人地個春袋

又未去到奶共，英國個啲就係啦
依啲叫大愛撚，後知後覺，針唔拮到肉都未知痛，香港俾人拮左23年依家醒左睇清哂梗係知咩事

中共都未還，幾時到日本？

走前左一個世代
btw 就算佢唔自殺睇怕都係處決收場

即刻收佢皮
日本仔一路以嚟畀你支那人攞翻咁多着數
當冇咗件事

日本人民主意識好強

中華民族

中宣部 統戰部 千人計畫

跟本已經玩到 全球好多國家都有
係啲國家仲未意識到

希望搞唔成奧運

英國為錢姐，起碼冇被支那文化侵略

極右日本會議唔係背後操控政壇架咩,
點解D政客唔係一聽有2郁就封關,
懶洋洋咁

香港反送中, 日本幾乎當睇唔到

持續西方左膠咁，要高舉打倒西方父權主義， 並且標籤所有持保守意見聲音嘅人都係納粹法西斯

本身分裂幾個已經膠，再整多個支那版仲on9

日落國社會越來越多歧視亞洲人
都係被支那人侵略做成

得罪講句俾中共殺嘅機率高過俾日本殺

連登都大把人知道係支那公司既都仲玩仲覺得冇咩野啦 當支持祖國抗疫呀

支共我想佢快滅亡添啦，係唔明點解有d崇日撚

但係如果冇佢嘅犧牲，日本早就已經成為一個社會主義國家， 到時大家邊有av h漫 bara睇？

上排自民黨有地方議員收支那黑金買地就知中共滲透日本滲得好緊要

以後唔去日本囉

二戰之後大愛掘起
唔係話大愛唔好，但對方係以兵不厭詐為榮嘅千年垃圾賤種基因嘅支那無惡不作野蠻生番食人族

北海道賣地

唔洗講咁遠，上年已經有唔少人既家人比效忠中國共產黨既香港警察凌辱

我講果堆日本仔一定唔係左膠
右翼黎

你唔好英國，連加拿大都比之前明顯

韓國仲好過日本

韓仔一早排華

支共、港共我想佢快滅亡添啦，係唔明點解有d崇日撚成日話番日本鄉下，睇到都覺得漚心

呢單野真係嚇親日本人

不如可唔可以請呢位日本顧問嚟連登呢度，出post分析指點香港抗爭應該點行?
一場革命嘅成功，就係要建基於建立廣大群眾力量

同佢講香港運動竟然話好暴力

佢睇住奥運單野做人，一早唔封而家玩完lo

韓國電影又贏日本日本仲係好似十幾年前咁

根本俾人文化反入侵左都唔知
仲淨係識反韓嫌韓
玩埋d tiktok bilibili 碧藍航線

中華民族我會認，但係中國人就不了

因為2020奧運啦
準備左成8年
唔想就咁化為烏有

背後班財閥一早收晒支那錢

支共、港共我想佢快滅亡添啦，係唔明點解有d崇日撚成日話番日本鄉下，睇到都覺得漚心。崇台、崇韓、崇美英都唔會崇日

除左美國陷球奶支
你去得邊

以色列

到時日本變左第二個北韓都唔出奇，尤其睇番淺沼稻次郎神態十足金日成
btw 山口二矢當初出黎其實都係抱著必死決心，而且係有勇有謀，睇準機會先行事，睇唔出佢得17歲

，

和豚咗好耐
仲衰過港豬

成百幾宗都未識驚？
定做慣順民唔識叫價

殺得太少支那人罪過罪過

南韓封咗關？

韓國人嘅民主基因本身係根深蒂固，況且佢地係靠鮮血先爭取到現今嘅民主自由，呢點日本人永遠都學唔到。

時勢造英雄

以色列奶得仲勁
有賣軍火俾支那

自己冇乜經歷過殖民統治，根本唔會明白民族獨立嘅重要性

拖後腿係共產中文！！係拖累啊！！

蠢到唔知赤納粹係伊朗嘅朋友
如果唔係有美國撐腰嘅話， 以色列早就已經喺1948年嗰陣再次亡國

嗱，係你一開始講因為以前日本侵略過就唔會去日本消費咁偏激先，英國法國嗰啲會唔會話以前納粹所以唔會去德國？你自己偏埋一邊就唔好話人崇唔崇日

見到有日本藝人share叔一燒然後話好暴力唔敢嚟香港

珍奶係台灣...

仲要係靠枕營業上位（好似係

珍奶係中国架咩

好多年啦，全共鬥咪係囉

無得封
3月維尼去日本
安倍呢任最大政績就係柯煙晒落奧運到
點敢封

台灣仲點左膠 死光最好張圖就係台灣整既

泡菜由反日到反獨裁反共抗爭左成百年

馬來西亞是中國的

南京大屠殺有發生過？

係都跟大哥美國

有d 日本人好黃 上次去日本 係咁話NO chi na.仲識分香港同大陸

呢個先至夠貼心關懷

啱，所以

韓屬香港先係唯一出路

好似有禁飛

就算真係殺死咗30萬個南京人，
共產主義所害死嘅人畀佢多千幾萬倍

今年搞奧運
封左關佢地好難搞

你應該多謝日本，如果唔係你而家可能喺中国

佢地經濟係靠旅遊業

早排同泡菜嗌交少左好多人去日本旅行

靠班支那人吊住條命

而家搞封關，旅遊業仆直

仲要緊接夏天有奧運 諗住靠佢翻生 而家隨時gg

無成本又誇張左。

以色列立國唔太關美國事
當年中東戰爭啲軍備都係以色列人自己暗啞底班返黎
以色列同美國貌合神離㗎

可以話係上映緊阿基拉真人版

多謝佢老母咩？殺左你某d親人仲要多謝佢啊？大把人走黎香港之後咪又比歸鄉政策趕走左。

樓主快啲走，崇日狗全面進場

日本人同德國人對歷史係兩種態度黎，我屋企仲有一堆阿爺留落黎嘅軍票，條數都未清，點解要比錢佢賺？

成日聽到d人話番日本鄉下，聽到都覺得漚心

一個文革都係佢一百倍啦

抵死
分分鐘改出年先奧運
搵個第2個咩場都有齊既國家

點叉知佢睇乜

文革直情係華夏文化傳統嘅死亡

日本人普遍唔關心政治，亦都唔珍惜自己擁有嘅民主制度，日本同南韓台灣最大分別，係南韓台灣民主制度係佢地民族先賢用血換返黎，而日本制度係美國賜與。

日本仔剩係識對住班支那遊戲二次元角色打飛機😵

成個社會體系都仲係停留咁鎖國時期已經有嘅 裙帶關係， 當難怪大和民族最終都會走向自我滅亡之路

呢個真
韓仔 / 台灣人真係用血同命打民主返黎
所以佢地好理解我地做緊既野

相反我地一還手即刻有日豬嘈

而家睇返就知三島由紀夫真係行前幾十年

始終活喺呢個生活壓力大兼極度保守嘅環境之下，我係日本人都唔會胡亂生小朋友， 自己又唔識教，佢都學唔到最基本嘅公民質素

你諗多左
日本要京奧咸魚翻身

真係玩撚完

奶共吧 害撚死你

日軍侵華時，你屋企人落黎左香港未啊？如果未，你阿爺、或太爺係支那人，係咪想殺埋佢地？

3年八個月，你屋企人如果已經生活係香港，當係香港人咁計嘅話，3年零八個月死左幾多香港人？

珍奶唔關事

珍奶係台灣野

到時武肺惹開哂，全部變哂咸魚

我阿婆細個都俾日本軍逼到無家可歸
但我年年至少飛一次日本

between阿婆每次收到日本手信都會好開心咁讚我乖

日本80年代開始都好撚安逸
啲後生直情冇乜競爭力
點會察覺社會有問題
就算有 個個都左膠上身

樓主你死喇
連登仔好崇日的

日本根本係dying nation嚟
醫翻哂藥費
算啦

我覺得佢未必係奶支那，我覺得係奧運主辦國個國際形象

佢地只係覺得係流感既一種only

印度

印象中安培係少數肯公開為香港向習敗敗出聲既元首。好似之前大阪個g20峰會佢有出聲架好似。

但台灣都差d將爭取番黎既拱手送比支共

珍奶係台灣嘢

日本正苦好尊重武漢肺炎

都係問兩句，完全無任何實質行動

咁你寧願喺中国定香港？

日本既民主化係美國俾佢，唔洗流血爭取

但起碼仍然親美先，我驚比日本班後生仔話事既話奶支奶得仲勁

佢地夠膽衝入櫻田門，趕走入面個家人先講啦。

咪比啲日豚感受下支那肺炎

CHO

如果中共/日本運動員係選手村惹開哂俾其他國家運動員，到時日本既形象唔知會點

咁就住你個topic我想表達既係日本唔封支那關應該唔係奶支那啫

肯定唔知幾多個官自殺

奶共遲早一齊仆街啦

切腹都唔掂

有咩恐怖得過香港台灣被中共赤化？就係日本已被中共赤化完

老實講，應對疫情效率，北韓金仔真係贏日本成條街

夠支那殺得多？

日本唔係赤化，而係被養到變哂豬

日本有份扶植支共(毛澤東多謝日本侵華)

自我隔離日本人起碼九個月。

拍抖音，用華為，飲珍奶，打手遊，買淘寶

香港咪一樣

睇日本yahoo news入面嘅comment
其實日本人都有D7佢地政府
不過都係好似大陸人喺微博鬧下咁，只停留在冷氣軍師level 囉

哩個人話「一早就應該限制中國飛過嚟嘅航班啦！一個將經濟放於人命之前嘅政府根本就係罪人！」

「這（不是天災）是人禍！」

日本人送口罩都係想送走啲瘟神唔想中國人入境。當然大家都知係杯水車薪無撚用啦，但係做一定係咁做。

日本人當然想反支那狗枱，但支那狗其實已大量移民去日本，而且對日本呢個人口老化社會唻講係好重要勞動力(支那狗在日本只做低下階層)。

日本未得罪中國政府，支那狗係日本已經夠晒麻L 煩。得罪埋嘅話，支那狗搞到日本翻轉都似。

日本人唔係奶共，但係怕事，呢個真。

同埋台灣人

台灣人想(雖然無可能)駐日美軍分D一半美軍俾台灣, 既然日本人都唔鍾意美軍

韓屬香港先係唯一出路

６０年代既火紅日本個班都做晒癈老啦，
新一代淨係識line 同 tiktok

架仔衰就衰太撚崇尚中國古代文化，支那呢幾年嘅經濟成就令到佢哋中二病成撚日幻想支那去返盛唐時期，因為支那文化係佢哋嘅文化底蘊，認為支那文化興盛自己都有埋一份驕傲。

同埋佢哋冇生活過係呢啲極權之下，見到嘅係支那通過大外宣營造出黎嘅虛假形象，自己再繼續中二病腦補支那文化嘅偉大，而唔知呢個政權嘅邪惡之處。

佢哋遲早會俾呢個情意結反噬，仲要加埋中日戰爭係支共可以玩足一世嘅民族主義武器，唔認清現況堅定企埋係西方陣營遲早滅國。

果D乜乜「韓國發明，韓國起源」
原來，勁多都係黎自中蟈同日本黎抹黑南韓

佢心諗 我奶共你咪又係當日本係鄉下日日黎

到時班死港豬唔洗旨意再去日本做大爺

然後後來在查一下，似乎也是中國新聞刻意斷章取義的
我有個韓國朋友從小到大都在台灣長大
中英韓皆通
他用google查過韓語報導和資料
發現任何新聞上提到的韓國xx教授指出ooo是韓國人的
都是假的
因為根本該大學沒有xx教授
有沒有中國長期惡意抹黑韓國剽竊文化起源的八卦?
有沒有台灣人輕易相信中國報導的八卦?

[問卦] 韓國起源是中國惡意抹黑南韓的八卦?

講製造又係衰係支那度 間間廠都搬去中國整
當時已經開始吹緊made in chi-na係劣質野既時候仲後知後覺
好喇而家有事就隨時扣起晒你d貨唔比出口 醒水就應該趁早撤離

殺囉，我唔喺度出世咪喺第二度出世囉，幾咁閒

美國立國都唔會禁英文啦
未有得大陸人繼續普通話 我地廣東話

咁大愛啊？咁順便原諒埋支共啦

殺撚埋你嘅支那人祖先，你出條毛世啊？

日本宜家班年輕人同日本皇軍都無關係，仲要全部和平撚黎

但中共到宜家仲係咁閪而中國人仲支持緊佢喎

歐洲人都識分納粹同現代德國啦

今次開牌之後
美國應該會重新響亞太區發牌
台灣有運行掛

你諗諗佢地嘅阿爺當年可以強奸或者殺死過你嘅邊個邊個姨婆、太婆，仲會唔會咁講？如果你屋企有一太咋軍票，佢欠左你百幾萬港紙未還，仲會唔會咁諗？

同過日本人做野，日本人唔識思考，只會服從命令，日皇再號召發動戰爭，班架仔嘅獸性都會出番晒黎。
平日幾禮貌都好，全部係扮出黎。

我都話我阿婆係受害者

我都好多日本朋友，全部都係大愛撚，覺得中日可以交好果種和平白痴

日本可以發動多次戰爭根本笑話黎，佢地和平撚到連自衛隊都收唔夠人

日本人一定唔會同你講真心說話，佢地祖先滿手鮮血，好難對而家嘅日本人有好感

台灣可能成為最大贏家

哦

大笑

上邊嗰位話日本人滿手鮮血嘅巴打，係唔係社民連之流
思想仲停留喺75年前

唔出世都好聞，垃圾支那野收皮最重要

點解唔數埋滿清，蒙古

香港後生，打緊仗。

其實本身中国有限韓令
都已經少咗啲大劣人去
再加上去韓國要拎visa
依家Visa 好似有收緊到同冇得做快證

仲有端午節做世界文化遺產既誤會
其實佢只係申請個祭典活動
而唔係個節日
好多人就吹到泡菜搶咗中国個端午節

淨係知韓國一定有防範過香港 好多演唱會都cancel

佢哋比較緊張同小心呢啲野
因為做錯一步都好受輿論影響
泡菜啲鍵盤戰士仲勁過連登

好撚心啦，幾十年前既事仲講到七情上面
二戰死人多定共產黨殺人多依D上網查下就知

拜托！日本仔一定要諗起自己以前係幾強大，以前亞洲唯一可以同歐美抗衡、屌打支那既實力

自從被美國征服左，大和民族既意志都漸漸消失埋

安倍真心驚奥運出事，所以國內都要維穩扮無事，而且唔計隻船，佢地咁多支那人去但又真係暫時無大爆發，政府係無動機做大動作
亞洲國家除左台灣個個都食緊兩茶禮，但睇支美鬥完再靠邊

咪臭係，曾經既日本帝國淪為如今要奶共

其實好簡單
就係奶支有錢揾
因為支那人多揾錢易
假若有一日支那再幫唔到佢地賺錢就自然收皮

快喺twitter煽下

林柒閱喔

【你仲旨意香港政府？】

白宮聯署！
邀請美國疾病管制與預防中心(CDC)出動協助香港應付武漢肺炎，請簽>查電郵>確定簽署>廣傳：

今次聯署要快，唔好再做deadline fighter！

大和仲折墮過日落國

如果講南韓要「黑」嘅一點，應該係2002世界盃黑哨問題

日落國起碼係脫歐都有骨氣

大和就直接奶共

中國人人傻錢多，嚟到日本就唔睇價錢瘋狂買，同D瘋狂粉絲買物販一樣。

有邊個會唔鐘意？

你做sales都想見到依D客啦

無所謂大爆發嘅原因只係佢地個社畜文化搞到d人唔去睇醫生
無睇醫生無檢查咪無確診

日本人果種事不關己己不勞心真係好恐怖，成日有老人家係屋企死左幾年都無人知

文在寅如果仲唔封關下屆唔洗選

日本鐘意留好嘢俾自己用，次等至賣出去